屌你地班連登仔係咪痴撚線？後日就727喇，點解可以周圍都唔係太多727既post

係咪冇不反對通知書就縮？
定係對警察開36槍又麻木左，對黑社會打人又麻木左？

好記得69 71 721甚至之前出尖沙咀 沙田 上水
都係早幾日至一個禮拜全版有好多post，
前一兩日會周圍都係相關既post，關注程度好高
今次元朗呢件事，好似細良咁講，
其實係一件好比反送中更加令人覺得嚴重既事，
而佢又係反送中引伸出黎，
你地唔係咁樣呀嘛？

727出黎呀
去定唔去?

去
唔去

之前又話點解開36槍冇人理，掛住講元朗
宜家就36槍同727入元朗都可以少左人講
唔好咁呀
同行動證明我既擔憂係多鳩餘

726既post呢？

以前好多人 打對策po
消失曬

其實而家幾點邊度等 好驚去食b仔一出站比人伏擊

真係好少727集氣post

推

食屎啦屌你地老母
原來已經冇曬度氣，我好肯定之前出沙田上水果陣個氣氛唔係宜家咁